如果你鐘意嘅人/女朋友連聖誕節都無留時間同你過

可以放棄架啦

返工又點計🤔

咁最多咪放工先見，我指嘅係約左fd無擺你係心個啲

唔捨得放棄
連句聖誕快樂都乞唔到

聖誕快樂

無錯
有你心嘅點會少少時間都畀唔到你

係 幾忙都一定會有時間

番工另計 不過呢啲節日都要ot到咁夜 搵個份工啦

男朋友話今日食飯會貴唔一齊食呢？

咁因咩原因要聖誕節個日？

咁同屋企人又真係無計

搵過個